- Una vez inicias en gitlab, vas a ver que hay 3 opciones en la barrita de arriba, vas a darle sobre la que diga Projects >> your projects y en la ventana de ahi le picas en el boton verde que dice New Project
![Imagen 1](https://imgur.com/3oqD45x)
- de ahi tienes una ventana con 4 opciones como estas, le vas a dar en create blank project
